【累劈170萬】東涌昇薈相近單位最新成交 幾日平近一球！

中原陳旭明表示，東涌昇薈9座中層D室，實用面積671方呎，9月以900萬港元放售，累減至730萬元售出，累劈170萬；呎價10,879元。

相比數天前才售出的9座中層C室，實用面積670方呎，座向、景觀及間隔相同，作價826萬元，今次短時間內平了96萬元。

而家嘅樓市跌少少都係咁報
唔跌番9000蚊呎都唔理睇

早買左個買家有咩感受

日日比港豬澳五萬隻蝗圍住
格離起左兩條南亞公屋村(黎緊仲有條起緊)
遲下前面填埋起公屋，連個海景都無埋
本身前面已經係港豬澳，個天日日灰到同京城一樣
架專用車依家要同公屋群共用
比你有得走，你走唔走？

利申同事住個到，間唔中上去玩

如果係大陸
前幾日買果條友已經要出黎斬人

自由含唔計㗎嘛， 有冇常識㗎你哋

東薈城搭巴士去公屋只係$3.2
有幾多人會慳果少少